認真有無fg諗過係大陸發展

我讀緊呢科係香港市場飽和曬 (或者無發展空間)
大陸就發展得愈黎愈多, 大規模, 搵錢最多
自問應該爭唔到Alibaba個D MT位
個啲

有無係大陸返緊工既巴絲share下經驗

利申 有錢搵便愛黨

邊撚個負皮

咁易咩 憑咩要你？

大陸一個fg 人工係你一半
除咗港資請返自己人，中資點解要請你

大陸狗又平又乖又勤力仲同聲同氣操你媽B，做乜請你